幫國家改花名 會否犯國安法？

美國 -> 核武國 (全球第一個使用核武國家)
英國 -> 炸魚國 (fish & chips)
德國 -> 納粹國 (歷史暴行)
日本 -> 納豆國 (得日本食納豆)
加拿大 -> 格甩底國 (canada)
韓國 -> 泡菜國 (kimchi)
中國 -> 支那國 (china)

視乎你係唔係警察

德國同中國嘅例子可能犯嗰兩個國嘅法律。

德國去納粹化規例做得好徹底、好嚴
中國就因為國安法係佢話你犯你就係犯